盧局長話係立法會衝擊嗰啲先叫暴動

屌你老母你放咁撚多粒催淚彈把撚？

警察衝擊示威者喎 言下之意係警察暴動 咁其實示威者係咪姐係被使用過份武力 定其實你係用緊150粒催淚係5個人身上 我唔明呀求解釋

盧：市民覺得有問題咪去投訴囉

大佬呢個署長點做架

I cant find a right word去形容